黃之鋒提供笑話：若戴耀延被重判，會激起港人強烈反彈！

LinePost

佢有無份畀人告？

好！咁請重判佢

人地冇仼何主觀判斷
只係客觀陳述gphone 言論

曲線重判戴狗

邱達根2015年入股線報

有向「點知天下」提供內容的《線報》，早在2014年成立，網站包括香港時事、國際新聞等，近期經常在facebook直播記者會。

《線報》創辦人徐海山持有公司九成股權，是觀塘區議員。雖然徐沒有申報政治聯繫，但出身傳統左校的他，2003年曾以民建聯成員身份出戰區選，目前是建制派組織新世紀論壇成員。

2015年，《線報》引入邱達根為股東，邱達根現持有一成股權。邱達根現為慧科資本董事總經理，專攻初創項目，他同時是香港資訊科技聯會會長，也是上海市政協，另一身份是團結香港基金成員。

邱達根是富商邱德根的兒子，其兄長邱達昌現為有線寬頻（1097）主席。邱達昌去年與新世界主席鄭家純、聯想控股旗下弘毅資本董事長趙令歡等人組成財團，入主有線。

線報就咪撚信啦

完喇 好嘛 ？

激起港人 唔係連登狗呀
人地咁大號召力洗撚要你地班廢物連登仔出黎呀

咁睇得起港人

Show Blocked User - 民主黨擁躉

睇LinePost 嘅人都係食屎狗

樓主要現形始終都要現形

香港人: 要返工, 不了